尋晚阿朗入罰球個眼神同兩年前比有冇分別?

主要想問連登眼神學家,邊個眼神勁D

有冇山神魔咁勁呀